[ 冇誤會 ] 你唔係扮，又點會比人捉到

正正常常你係要返工，點會有人搞你

擺明扮示威者，IP 都唔洗check

你隻警犬依家拎曬武器 仲唔係扮示威者衝警總？
警察係暴徒 合理懷疑姐
——————————————————
我觀感 我理解 就係咁

無委任證 無背心
企係示威者入邊
仲唔係扮？ 唔係扮嘅咁驚跑走做咩

又幾岩喎，推下先

D 人 公乜Q 投乜乜柒柒， 你正正常常行街人地都唔會以為你行緊cat walk 啦

你唔係扮示威者唔通人地會無啦啦理你路人甲咩

推